真正be water: 暫緩一切勇武行動!

勇武既巴打同絲打，你地真係做得好好，撚到班狗氹氹團

多謝你地為香港人既付出同犧牲，係香港人欠左你地

黑警而家開始升級行動: 扮示威者、埋伏係街上既私家車、放催淚彈放到去地鐵站都唔放過

黑警有大台、有計謀、有gear、有完善通訊器材同通報系統

相反，發夢既人只能夠靠連登、TG 發放訊息

你同我所睇到既訊息，其實黑警一樣都會睇到
呢樣真係冇得鬥

我地在明，佢地在暗
就算比你真係傷到黑警，又可以傷到D乜野，佢地仲要多謝你比機會佢呃工傷呀

講左咁多，只係想帶出一樣野
勇武巴打絲打，你地好好休息，重新整頓先
而家係時候到文宣出場
我地應該改為集中文宣
要打好一場仗，意識形態先係最恐怖既武器

自推

推

要打好一場仗，意識形態先係最恐怖既武器